\begin{aufgabe}{Eine Beobachtung über Teilbarkeit}
In der Vorlesung zeigten wir, dass $n^3-n$ für alle $n\in\NN$ durch 3 teilbar ist.
\begin{itemize}
\item[a)] Zeige mit vollständiger Induktion, dass $n^5-n$ für alle $n\in\NN$ durch 5 teilbar ist.
\item[$\star$ b)] Ist $n^k-n$ für alle $n\in\NN$ durch $k$ teilbar, wenn $k$ ungerade ist?
\end{itemize}
\end{aufgabe}
